特朗普考慮禁止中国人到美留學，算唔算赤裸裸干涉中国內政？

強烈蜆雜
赤螺螺
搬石頭燉自己腳

算
唔算

習近平：當然算啦，寶貝女喺哈佛讀書

先移民台灣再去美國點睇

台灣反滲透法阻止佢得唔得

去非洲再移民你吹